呢條女中肺炎仲日日叫外賣 嫌醫護唔夠忙？x咗s

真心覺得x你講左x得好z[url]s[/url]z[url]網址[/url][url]網址[/Szszaurl][url]sda[/url]zexe[seddsurl]z網址[/url]2[img]圖片網址[/img]exs我xzeee